再唔封中國關 其他國家就會封香港關 冇貨到 連搶都冇得搶

嗱，家傭系統開始崩潰了。隨著各國停來香港，香港各個系統各個層面將陸續崩潰。人們常說攬炒、焦土，現在要學習經歷了，在攬炒之母下有機會了。

細路：👦
老婦：👩‍

👩‍：咩都搶，咩都冇晒，blah blah blah ...
👦：D 貨會再到架嘛
👩‍：冇晒，米又冇，咩紙都冇， blah blah blah ...
👦：搶晒姐嘛，有貨喎，日日有貨到，日日搶姐
👩‍： blah blah blah ...
...
👦：再唔封關，可能真係冇貨到
👩‍：吓？
👦：米就泰國，水果就美國、泰國、菲律賓
👩‍：(猶欵)
👦：再唔封中國關，就其他國家封香港關
👩‍：所以林鄭 blah ...
👦：你要封關先會俾到個訊息，其他國家有信心先得
👦：Google同facebook，即係美國兩間國際公司，已經取消咗來香港嘅海底電纜
👩‍：(無言)
👦：已經好多國家封咗香港關
👩‍：封咗？
👦：封咗客運，再咁落去就可能貨運，貨運有司機
👩‍：唔洗搶吓
👦：驚丫嘛
👩‍：但係
👦：唔驚又做咩搶？

客運點同貨運

關貨運咩事

九唔柒答八 貨同人唔識分？

樓主一定係匡智友

五毛帶風向？
電纜會傳毒？

其實有「貨機」，即係載貨物嘅飛機，除咗機師，唔會有乘客
再且，走飛機嘅食物貨8成都係新鮮嘅貨。嗰啲乾貨呀，凍肉呀，平價嘅罐頭食物同東南亞嘅生果都係走船

//再唔封關，可能真係冇貨到//

細路：
老婦：

：咩都搶，咩都冇晒，blah blah blah ...
：D 貨會再到架嘛
：冇晒，米又冇，咩紙都冇， blah blah blah ...
：搶晒姐嘛，有貨喎，日日有貨到，日日搶姐
： blah blah blah ...
...
：再唔封關，可能真係冇貨到
：吓？
：米就泰國，水果就美國、泰國、菲律賓
：(猶欵)
：再唔封中國關，就其他國家封香港關
：所以林鄭 blah ...
：你要封關先會俾到個訊息，其他國家有信心先得
：Google同facebook，即係美國兩間國際公司，已經取消咗來香港嘅海底電纜
：(無言)
：已經好多國家封咗香港關
：封咗？
：封咗客運，再咁落去就可能貨運，貨運有司機
：唔洗搶吓
：驚丫嘛
：但係
：唔驚又做咩搶？